覺唔覺今年是火箭同公鹿打finals

火箭唔駅講，大家都知道入硬finals,公鹿係東岸d對手全部垃圾，

勇士對火箭先係